牛油果撚入

好鍾意食牛油果 但係成日買都中伏 買過$24@3 放到變黑入面都仲未腍 都買過$25@1 係好食但係真係好貴

到底邊度買個價先對得住質素

自推

再推

仲可以用黎當潤滑劑用

聽人講話用奇異果都得

望住綠色一pat嘢 你屌埋我嗰份

有無試過點豉油同芥末食

有試豉油 真係99%似三文魚味

買開百佳19.9/3個

未熟唔好放雪櫃
如果唔係偶到發黑都未食得

果欄？
之前去睇佢有d澳洲牛油果
價錢都唔貴

真係得果欄先可能搵到平少少 ，不過都唔會平得好多

20幾蚊幾個 嗰啲真係好難食，食慣左$25一個嗰種返唔到轉頭，真心香好多同滑好多

又唔好話99 但似係真既

中環有間華記果菜（唔係華記正能樣）平時供開蔬菜俾米豬連餐廳，間野d牛油果成日都熟到一兩日就食得。你可以去買黎試下，果度d沙律菜都好抵同新鮮。

Thanks 巴打 我聽日去睇下

口感似唔似 定得味

口感點都唔會好似 牛油果軟身咁多 我諗相似度都有30-40%嘅

咩位置

牛油果要去生果鋪買，一隻要十幾蚊果D先好
超市牛油果全部係冰到死左先運過黎，基本上已經"死"左
你係超市好難買到好既牛油果，亦因為咁所以咁平

口感我覺得唔似
始終係啲淋得黎溶溶地既口感
唔會似魚肉果種有彈性

牛油果撚 係咪姐係條撚生到牛油果咁

謝謝巴打
超市買果啲放到黑晒都未淋

係，因為已經死左。
真係鍾意食就買貴少少果D，真係另一樣品種黎

Avocado lovers
用嚟搽多士或整沙律又得
milkshake仲正

之前係果欄買50蚊3隻
佢話係澳洲
有一隻即食係好好食
但另外兩隻放咗4日都未淋，呀媽話唔好再等，格硬切黎食，硬到乜咁
巴打有冇推介邊間信得過

超市嗰啲一袋四隻細細隻嘅好好食喎
又平 好似$30左右

近蘭芳園
中環結志街16號

我之前食過有啲都係咁 放到黑曬都唔淋 但係佢已經係唔可以再放 會變壞入面都會黑...

整milkshake真係未試過 驚唔夾

好神奇，令到個口感好creamy , 我通常雜莓果汁加牛油果，Pinterest 好多推介

去開city’super $20-45 一個都有，都係睇產地份量，通常兩個拳頭咁大

等我放假得閒整個牛油果食譜合集 試曬你地啲新食法

岩岩買完佢d愛文芒同扁桃，超甜
服務態度好好，最緊要係黃店

Ok 幫你report左
賣廣告呀喇

用黎夾蛋治食得唔得? 仲有冇咩推介食法? 就咁啪好似冇乜味咁

撈烚強好似沙律咁幾正

就咁食可以點豉油wasabi
如果已經比較熟接近溶
可以整醬，點chips/整三文治都得
我之前整toast加芝士係面拎去焗好正

睇相幾正咁, 其實牛油果係咪愈深色就愈熟, 果肉會好似pat 醬咁?

個表皮會黑色
入面其實微微軟都係熟
可以一片片咁食
如果再熟啲切完唔係好成形就乾脆整做醬仲正

自從食過一間牛油果多士出名既cafe, 開始對牛油果有d興趣, 買左幾個返屋企試, 打算用黎搽麵包食

要密切留意住
如果表面有啡點入面就爛爛地了
轉深色後按落去少少按得入就食得

你可以撈少少蛋黃醬加鹽同黑椒就已經好好味

其實牛油果係鹹定甜都分唔清, 好似玩緊自己味蕾咁

冇乜咸甜味架喎
你可以自己加調味既

可以將未熟仲好硬嘅牛油果切好放落air fryer炸

九龍城Rings Coffee係主打牛油果 個人覺得價錢合理同埋份量好夠 可以一試

上次喺屋企樓下買嗰啲牛油果唔靚，切開又稔又瘀哂，頭先再買都無乜期望，但一切開好感動，未試過完整咁切開一個牛油果

呢排會切粒+鹽胡椒粉+麻油撈勻涼拌

我平時買果d都係好生
由得佢擺係到 都要放一星期以上
因為我覺得就熟果d都比人撳到爛
點解未熟你呀媽都要格硬切
切完唔食得再擺都唔會熟 最後都係掉

因為呀媽覺得再放都唔會變淋
會直接壞
見過citysuper成六七十蚊隻，唔捨得買